[BLINK] BLACKPINK討論區(71)仲唔CB

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
sanctus @sanctus116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
For Real @Lisa_ForReal
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

lm

金珍妮老公留名

Rip 朴芯

Lm

俾人拉左

睇con 了

終於有人開PO

小編

@青瓜樹下係咪要御三家，可以生比你

提子

Gay

咁算，慳返

Ho sir

新飯留名

洗唔洗咁誇張

本野係咪未出
剩係搵到11月刊

Cb未

I saw her concert twice. The first time I saw her concert we were late. I remember I said "look at the time. The concert will have started" It was quarter past eight. The concert would've started by then.

法國牙宮都幾令女

邊個？

個團仲喺度
@張元英(未解散)

原來爆post

屌原來爆左PO

難捉既生埋比我得唔得

難捉既姐係咩，美納斯囉，人地釣兩個鐘我20分鐘
你係咪盾，整啲盾限寵黎

限寵係咩位捉

又出新周邊
如果個phonecase 係黑色就買

冇cb就想呃我錢

12月刊

平時12月刊 11月就出
不過買開韓國同日本
好少係買香港 唔清楚玩法

我都唔知，月石/細胞嗰啲

有馬了

情郎巴人呢

有無話有訪問?
無睇開雜誌

正到

10月

冇辦法啦
我老婆想po啲嘢俾我睇

新飯
發覺JENNIE係綜藝同唱歌好大對比
綜藝既佢好得意
BTW 有無人可以SHARE啲JENNIE WALLPAPER既私伙野

上返第1頁 #11
Twitter站
仲有個整合drive都有

New moon

有schedule

乜

清訓左5個月

重溫啫
好想去

突然好想你
幾時有新搞作呀

咩團？

去左派極大量美納斯比連登仔
你有冇fc 我加你

BP

我四個老婆7個月無CB

SW 1419 4137 7021

一陣加

LM

成個sem取消

你要啲咩，我一次過生比你

草水主 美納斯單頭龍 鬼龍

仲有咩 你生D稀有既比我啦

我都唔知咩叫稀有

咁全圖鑑400隻都生比我

我都未齊你會有

wife and wife

幾多年前嘅片

原來岩岩jen(隻貓)有ig live

lily啊媽 ??

喵

咁凍既-.-

小妹凍到著羽絨><

出新line sticker

妹what牙

似尼成日扮小妹牙=.=?

禾真絲
你有J絲

有J變態佬

有冇清買左 借黎整sticker

毒唯

成間YG但周邊部係做緊野
出歌又唔見佢出得咁密

整whatsapp?

想同牙秀搞聖誕party

放工煲

老婆

Jit佢胳肋底

我老婆秀尾機到

我老婆秀正到呢

收皮啦

收皮喇

I saw them live twice which was marvelous and unforgettable. The first time I saw their concert Iwe were late. i remember i said "look at the time. the concert will have begun" It was quarter past eight. The concert would've started.

膊頭仔

嚴格上黎講 悉尼果場唔係last world tour

係咪冇cb 所以出po止血先

好似佢地都成個星期無update?

清有冇興趣比返個名我

放假返屋企

你愛團喎

我個名=失蹤人口

過左30日喇咩

過左都唔改啦

[112219] Former CEO Yang Hyunsuk and YG’s artists (#BLACKPINK, #WINNER,#iKON, #AKMU,...) were spotted at YG Building at 2pm kst today
???

改姓孫

嗚哇

要清盤了

孫娜恩

犯規

入獄前見最後一面

死菊花仲係YG大股東黎
唔知佢想搞乜
好心唔好再插手

我女友

躝未-.-

娜思都關你事？

你覺得有邊個會唔關佢事
佢出名芯

芯狗

朴ching改返朴彩瑛孫娜恩咪得，唔洗要返個名

娜恩元英知妍

Tg都叫張_英

所言甚是

芯到

cls body

講個笑話
Many great things to happen in 2019

I saw Blackpink live twice at Saitama Super Arena which was absolutely incredible and unforgettable. The first time I saw their concert with my friends, we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have started" It was quarter past eight. The concert would've begun by then. They've been strutting their stuff since they were children so don't sell them short. At the end of their last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a standing ovation and thunderous applause. The group and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the group gave a superb performance. The choreography, the stage and lighting design and the glow sticks were magnificent and surpassed expectations. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. They're very career-minded. My brother who's also very career-oriented is planning on having them endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for them. They have a worthwhile job and career. I regard music performing and acting as a worthwhile career. Besides being an incredible musician, the lead singer is an avid runner. She took part in a three thousand metre race where she came first. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived over the finish line passing the runners who were ahead of her earlier. Loads of fans congratulated her on having won the race as she held up the trophy. The race was the opportunity for all the best female runners in Seoul to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned three and a half hours for practising their songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, French horn and tuba. I practised with my friends who played triangle, tambourine, castanets, sleigh bells (jingle bells), cymbals (hi-hat, ride, clash), gongs, snare drum and bass drum, all of which have indefinite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais (english horn) and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instrument while oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instrument. Flute is a reedless instrument.

Too long

吊 咁能型

好似女人黎

呢type女好正

無人想知

唔明
紅字色新野?
睇唔再

聽講係演唱會band既吉他手po

Someone you loved
Good Thing

紅色字應該個member solo part
按之前run down 第一個係rosé
之前唱嘅係Let it be 同 you&i

都話左 日場點都要去
日場福利不嬲都好啲
上次唔係京瓷巨蛋撞平安夜 機票貴到飛起
我都去左

都正常嘅
日本有官方blink

solo = 繼續 cover 人哋啲歌

咁新tour 有新野都好正常
想要cb 多啲囉
成日唱人地啲歌做乜尻

Yg 真心on9

下年去台灣開蛋場？

台灣都開到巨蛋？
笑死人咩
台灣反bp 大本營

Ptt 黑啫好似係

派飛咪有人去囉

派個時幫手拎多張

下面三個都係巨星
點解申請唔到

應該都係唔離開錢架啦

想睇Mr. children

咁係睇 mr 定children

+1 但佢地唔係今年年頭先係台灣開完架咩

愚樂台個post

cls

元英巴:

jm9

呢幾日愚樂台上晒熱門

邊個post

咪扮

我block左好多愚台清

元英?
好似見到個禿頭po

唔上熱門都唔會入去

已經唔見晒導清西女人啲po

反twice第一人

依個po

好想打ruby

頭頂

死芯閪

我果日路過見到

Cls 愚樂台啲抹黑post竟然好多人信咗囉 依家好多人反娜蓮

反娜係日常

嗰班狗黎

佢係被屈

的確係日常

系

佢地會唔會去左睇rv 話晒咁fd

真係清楚人地團d活動

你反得最多啦

唔反西女人仲有咩好玩

你once

仲有啲素顏圖

咪屈我panda

話時話而家t團個po推咁慢，以前幾日一個，仲好多小學雞

Vlive見過無數次都係正常既 邊有佢哋post 果啲咁柒

不了

其中一個人格啫

咪係
我同佢拍左拖咁耐都無事

55

舊時嘅全部走晒 全部芯

平井巴返黎我就返黎

有好多個平井 你係咪講緊豬腳果個 如果係我見到佢返咗嚟

高登老屎忽

班芯閪露曬形

情郎巴將朴清個id芯到淋漓盡致

乜料
芯到…

我淨係識bp同t團

哇好重口味

實信你架

真定假

係芯多過清泉blink
利申 真清泉blink

清泉+1

嘉爾

唔知你講乜

佢話想去rp

原來psn送outlast，玩下先，咁就可以嚇到唔洗瞓準時去投票

咩都唔想睇，連rainbow腎榮bb 10週年都冇理

仲記得龍俊亨個癲佬拎左成個毛毛人板

我都記得 見過塊版

情郎伯伯生完未呀 我劍都爆埋G了

gd對鞋有d乜撚野咁特別

你自己已經講左個重點出黎喇

gore tex 完勝gd

其實幾靚

對鞋污穢左

air 本身對鞋形已經唔會衰得去邊
但gd d 配色真係

變左nike kids

MK先識欣賞

好撚班wo
成班變態毒撚返去著白飯魚喇

好睇上身點襯

我地呢D fuck boy先carry到

成班毒撚話柒

靚仔著乜都靚
毒撚7頭點襯都樣衰 姐係我

靚仔染乜都靚
毒撚7頭點染都樣衰 姐係

real

btw 而家d Air Force 好撚貴
買唔起

芯先會買Nike

真blink買Adidas

佢地nike puma Adidas reebok 都有

nike

唉屌我終於返來了

起你底咪g

我唔起底都知你係連登第一芯西

HO ball

朴清又柒

邊位

幾個月冇出現過
睇緊邊團

無左p牌認唔到

我都未拎過P牌

衰18呀你

有新歡就唔要舊愛

好似朴清咁

佢有歡都要埋舊愛

所以咪係芯西

今生只愛孫娜恩

齊圖鑑收左機

超極巨化鋁鋼龍刷左兩個鐘都未有
半棄驚

贏波都反哥

閪波

起身未，同我去投票

唔可以咁樣 你明明應承左我

投建制派對家

Z巴得唔得閒同我換寵

等你

周圍的新歌榜 一首都無
真係好灰

真係跟JYP 或者 Kakao 好過YG........

無新歌
但有新tour
有新solo cover

Hi 新飯

DIU NEI

我係新飯 今日入坑

我都係啱啱4點鐘先入

無CB無SOLO

有 tour cb 同 solo stage

Jisoo 去左睇con

RV

呀秀問大家投咗票未，未投嘅好快啲去投！

sunmi

我FD 好似就坐後面個行

啱啦 jj去左睇rv 順便睇埋牙秀

JJ係

佢飛左咩

jisoo 後面？？

[Breaking] Reports state Goo Hara has been discovered dead in her home
？？？

又嚟

荷拉

岩岩先記得外母今日生日

唉。。。可唔可以關心多啲啲明星嘅心理狀態

藝人多嘢做壓力好撚大
仲要有黑粉 日日黑
壓力真係爆鍋

雖然bp冇乜嘢做
但黑粉數量真係數一數二

無cb 都咁多人黑
咩玩法

Z巴

kpop元祖，當年好鍾意kara

我準備好啦

首Step同Mister好正㗎

早幾日youtube先彈左佢條rm 片比我睇...

食蠟燭真係睇一次笑一次

我老婆真傻

無喇喇有生日

連仔生日

連狗

牙祖才是我們的老爸

唔咁早訓了 睇埋點票先

何妖

何6c
加油！

輸左啦

咩網睇好
屌你老母now好似訓左咁

支持1號何君堯

仲有鼠王芬

要好似當年鍾樹根咁去辦事處慶祝

我真係恭喜你

嬌嬌都收左皮

何君堯在社交網站宣布競逐連任失敗

琼子贏左

長毛又選唔到

12票

好似冇咁少 呢個廢票 cut得太快聽錯

狂賀梁凱晴贏左

元櫻凱晴玫瑰

❤️❤️❤️❤️❤️

警員在理大外開咪：「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

binc

好感動未見過自己區咁黃，仲要踢走咗自己區個民賤聯大佬

黃大仙全取

中西區差一席，山頂離地撚wfc

好癲
利申 仙友

牙秀姐姐ig復活 正

個妝都幾不過牙秀都鍾情filter

想娶 不過係我姨仔

人妻黎

淨睇相點會估到係人妻 如果唔識佢
但真係好正

雖然同牙秀一齊成日見到佢家姐，但都真係好正

Prosecutors declare Yang Hyun Suk free of charges providing escort services due to lack of evidence

唔意外

可能遲下正式入返YG

有走過咩

Meanwhile, Yang Hyun Suk has completed police questioning regarding allegations that he covered up a drug incident involving former iKON member B.I in 2016. In addition, the police have forwarded Yang Hyun Suk and Seungri to the prosecution on charges of habitual gambling.

賭到冇錢比我老婆cb

造假仲有得CB

收聲啦

講緊邊團

佢個名

\|/

老老豆豆唔好FF牙楊會離開YG

間野佢自己創立點會離開管理層

會走真係裸跑都得

是撚旦啦
我地要CB
其他關人撚事咩

估到啦 之前又話造假輿論唔會比出 依家咪當冇事發生過 韓國人唔要面嘅程度同支國人有得fight

CB已經係秒經

咪一尻樣

笑左

清訓左幾耐

韓國呢啲點解可以搞得咁快...
第二日即搞

依排冇乜睇嘛

隔離啲團好似又con 又cb咁
都無野睇
你咪扮

我淨係睇bp

笑左笑埋右

咁都講得出

呢度好似除左我個個都追好多團

係BP=冷清

可能有哂遺囑先咁快

啱啱睇到條片話IU 開CON 途中知道呢個消息
IU仲堅持唱到歌
Cls

如果人地唱得好跳得好 好難唔留意....

你睇下Queendom 果幾隊.....

睇緊人裸跑找數，話時話華b條數仲想拖幾耐

唔知朴芯派唔派到碟

仲有時間
等吓啦

22

見到日巡個run down 都知...

華b上年條數都未找
一年了

波台走數狗

其實我真係好想找到數

同佢打過機

我都唔知講左幾多次裸跑，根本唔洗找

我老婆真係有solo 派碟又如何
冇呀嘛

有solo 呀
新solo stage 唱cover

幾時到blackpink跪

奶緊喎

原本celine都係LV
咁而家LVMH係咪退股YG?

原來dior 都係

嘩 買埋tiffany

本notebook幾靚

原來yg select做緊半價

cls

9.26

如果未退股 代言比晒bp就肥肥了

想買 個陣CON買唔到

Bp 得checklist?

咁平 係咪我睇錯

冇 真係咁平

我買 夾運？

OK 去大阪個陣拎比我

buyed

Come see me

邊個嚟
咁柒

走數狗華b

IU演唱會香港首站嘅米花籃應援暗示「光復香港，時代革命」

IU CLS

但用支那寶捐錢(聲稱)

對比個winnerhk

有花生

想聽

割蓆好慘
Btw香港無bp首站

冇人飯

好多都芯，得我專一

咁on9
自我審查兼跪埋

梗係支那狗嘈

我覺得呢 你係一個香港人 如果因為追星而令到自己既原則同底線都放棄埋 去奶大陸飯迎合佢地的話 咁你不如返大灣區共享支那人榮耀算啦

佢明顯唔想無左YG搵佢代訂嘅特權

嘩，咁跪，好撚樣衰啫

唔比人留言

前首站比人屌到收左皮
之前睇過好似有人話接手
但而家好似唔多覺有

ic 係咩黎
winner 飯名？

簡寫

第一代首站就收左皮
第二代首站之前fs單野比人屌 改左名

下一代咪一樣繼續被屌

記得好似有人話會開新ac接手
但冇左影

成件事都ON9
自己注冊個名加個hk係尾就叫自己代表香港
笑唔笑死人

正價賣fs pb

利申 第一次買fs野原來有平

個時都以為係有官方認證個d

學友sir 真心好撚癲

你地有興趣都可以自己開個架

好似最後入左某個page，跟住個page走去申請做首站，點知比人起咗底之前都有黑歷史，結果無得做首站

利申發夢嗰陣夢見

比人起底話班admin全部都芯

個個都芯架啦有咩問題

如果要專一先開得
我諗得我先做到

Rose 個fd Hyeri 都幾正

+1

@jj sojin

+2

+3

唔係講笑
個仆街youtube 成日彈埋其他kpop 野比人睇
搞到我都睇多左其他

幾時開返個真首站

明既

我唔係宥真站bo

然後自己㩒入去睇

早排睇白中元
有2個MMM 嘅上左去
個個叫solar?嘅都幾正
不過d 歌就唔識欣賞
但都幾紅
見啲榜都有佢地名

見到條撕T 露abs 片
真心忍唔住入左去睇

我老婆

+4

你個名

+5

笑4

成班芯唔知+乜

幾時肯放blackpink上韓綜呀屌你YG

建厚

建厚真係好得意
不過彩英高分啲

肚腩仔好QQ

G持各位開個

金珍妮我老婆

Bp有冇tg gp

置乜尻頂

有

置頭好礙眼 移走佢啦屌你

置你老母

玩完

想入

都無討論過blackpink

你囉大芯西

乜水 唔識

屌終於搵到

乜料

有join 某個香港wts bp group
Tg group 如果變左政治宣傳group 就無意思

...

侵權??

公仔機都有 死人YG好識搵錢

YG 除左cb之外其他都識做

官方野黎

圖呢

自私睇

日本多唔多 當宣傳

如果唔搵錢
YG: Am I a joke to you ?

唔緊要
我同牙jen拍拖果時慢慢睇

自私J

佢地究竟上唔上mma架

上去打交

但係依家line up仲未有佢地

機場片都無
去條鐵咩

【每人一票】叱咤我最喜愛 :周國賢 方皓玟 Rubberband

Bp乜都冇 有乜好討論

幾時有獎拎

誤會左
原來最近個個係AAA

依家其他團的音源都好正路

Blackpink 2019下半年搞到好似part time接job團咁

bp不嬲係咁

所以一講頒獎典禮
一定小爆YG
一隻kill this love 頂一年

入唔到嘅

香港好似都幾個 ig 站

限時的

入

入左

成班花

芯

你

個谷好痴線

地

谷嗰啲先係你嘅

芯

朴ching到底收埋左幾多圖bin c

我想入

pop up store 又有返我最後既拖鞋

清 禾刀想入

入了 乜原來有咁多人

得我真blink
佢地芯

右邊係佢老公？

係

我叫朴彩瑛老公

叫緊我？

行開啦

幾時上電視

MMA

會去咩

歌謠大戰呢

無cb都點會上

kill this love

想當年bigbang係MAMA連唱4年神奇寶貝都係咁

煙肉cup cake

想像唔到會係點

比我係街到見到一定唔會買黎食

煙肉+cream

老婆叫我食 屎都照食

賣相幾好

個post大把ching靚仔過佢

變左元老半退休團咁
唔止bp
YG 其下其他藝人都係咁

所以大家睇下其他節目 有比較下 傷心係少不免
你睇下2NE1 果班飯 就會感受到

等你出圖

Yg 其他都有啲綜藝喎

年初cb

明明話一年2cb

[BLACKPINK將於2020年年初回歸，新曲錄音正式開始！！]29日，據News1獨家報道，BLACKPINK目前正在秘密錄制新曲，目標是明年初回歸。

YG相關人士表示：”雖然具體日期還沒有確定，但是目標是明年初回歸，BLACKPINK成員們現在正在為新專輯錄制各種新曲”。

要睇YG點定義年初

12月前都係年初

有teaser 先真
Yg 自己講完都唔算數
何況係報紙

其實yg 意思係2020年 初次回歸姐
大家唔好ff 咁多

年初公佈2021年cb

Mini album 4隻新歌
之後開con

目標≠決定
年初≠1月
籠門任搬

4新+ KTL remix

加首kill this love垃圾remix

上面兩個funson

係咪冇solo

有 solo cover

做乜抄我

Btw cb 消息只係刺激股價
勿中計

冇solo唔去了

你去嘅原因都唔係bp

同一時間po

唯飯

我認為想法可以隨時改變

集體迷姦個2條友坐6年同5年

Jisoo幾時solo

有solo cover 啦

牙秀唱日本歌

my jennie

似seulgi多啲

如果真係full album
有機會收錄Solo曲

唔認得

我要solo牙牙牙牙牙

又出story 賣廣告

又著yeezy

比埋條link你地抽

2019 Melon Music Awards Lineup

November 30, 7pm KST
Gocheok Sky Dome

Mamamoo
BTS
JANNABI
Chungha
Heize
ITZY
N.Flying
THE BOYZ
Kang Daniel
TXT
AB6IX

冇獎攞唔去

line up有D少 連t gf rv都冇咁怪

應該未公佈姐

去AAA果班得姜狗去

bp:太忙不了

JOOX是咪炒車

屌呀
咁都唔去
又反左面?

仲係入唔到

今日有工開既

憂鬱嘅眼神
就知你掛住我

屌
真係唔去

mma tmr bo

Sor
但唔多見有機票賣

牙楊有私人飛機

冇lisa站出圖

搞錯呀

我覺得呢個只係表演line up

估唔到ride or die 都唔去

牙秀係咪想殺死我

Vlive

撚貓

孫彩英老公

新貓

之前講過
話比lily 有個伴
會係last 一隻

咁凍 係屋企訓陣好過

屌呀
無lisa站去

韓國依個時候已經好凍
下年仲要年頭cb 會唔會凍死

YG ON9

崔智秀老公

因我溫暖 唔怕

i mean 我驚我凍死
好撚怕凍

咁仲on9

得咁

你怕凍咪做返螢幕飯

做緊

之前睇t著短褲排隊凍撚到仆街，僵晒

ho lun 渣

same 仲要落雨

睇過啦

我係因為jen click入去睇

你…

btw 佢哋嗰次個look好正

找數未呀

排周邊差啲搞出人命，凌晨都霸唔到頭位

最大報復就係日日ddos連登？

對家已冇招數

止暴制亂

Set check robot 都冇用

今日城日上唔到

其實拎個python炸咪得

睇消息tg仲快，ddos連登班三毛冇得分化帶風向

去mma 未

應該唔去

牙秀同我玩緊MMA

其他大團都冇去

去左行街 姐係唔上啦

其實從來無話過上
唔知做乜ff

出門口未

張poster 唔係有佢地咩

邊張poster? joox?
佢一個轉播嘅channel 有咩代表性

如果講kia 佢單純係話m&g with bp
即係指尋日個fs

屌
被fake
好彩都有個vlive 頂下
Lisa 站又無去FS

完

Heizebbg

其他沒興趣了

冇嘢值得睇

wife

明明仲有好多值得睇

得bts同mmm有性趣

下。。。無blackpink架？？？？

今年好多唔識

我淨係識bp

me專一blink淨係識bp巧正常

人格分裂
明明上一句先講bts 同mmm

你芯西啦

假bp真T

我清泉

+ 1

小妹先系><

唔算啦 唔係以前twice城日宣傳bp我都唔會留意bp 我要多謝twice

Bp cb 終於有得睇jen jen

2020定2021

2020

2046

邊個話有cb

報咗年頭

有teaser先計

我認為想法可以隨時改變.jpg

比d信心 唔好燈

對yg無信心
連分獎禮都唔去

年初cb 20年冇2次cb YG真係執柒左佢

dllm
如果ktl 一個獎都冇就好笑

執硬

solo 加 團cb

Wa女友

友蛇又改名

仲未有字幕

知唔知有冇去MMA

坐咗幾耐

你見呢度無相都知咩事

睇嚟mama都唔去

坐左幾耐

2018

開con

自膠

就算唔開con都唔會去啦
BP一次mama都無去過

又係嘅
年尾年頭啲頒獎禮都出啲

BP通常只係會去MMA，Gaon Chart Music Awards同SBS歌謠大戰
估唔到今年連MMA都唔去
希望會去金唱片

其他個啲幾時搞?

通常年尾，有啲一月

蛋巡

算啦，咪又係唱兩首歌，special stage咪又係多段行路
唯有咁安慰自己

Jyp首新歌，猩猩真係好撚正

芯到飯埋猩猩

唔係呀

原來有好多女團都冇去。好似話d獎bts 拎晒。

想當年個個t po都用jyp爆po，當然唔少得膠袋褲

熟到

睇左小小
個mv 好膠
Jyp 本身係行扮膠搞笑路線

不嬲玩膠
用腳彈鋼琴

Jyp膠袋衫睇到眼都凸 但係比多賢著到發揚光大

多腎more

芯西

下? 對比下喎

做乜咁唔尊重個琴

JYP玩膠不嬲有一手

狗咩，咁樣舉腳

真係唔識架喎

唔識欣賞

喱個人好造作

多腎呢個look幾似elsa

屌你哋班芯

我睇咗啲乜嘢

有百幾張jyp圖

腳琴不了

JYP最好笑都係透明褲張相

係咪出哂汗

又撚貓

今個月係咪無出過show 唱歌

first time?

幾正

我新飯
好掛著idolpink

應該成條腿都濕哂
睇見都熱

新飯+1
不過耐心係blink必備嘅嘢

我jennie差唔多4個月冇喺vlive出現
俾我jen撚貓都好

唔明點解vlive隨時做得嘢嘅都唔做

唔得閒

係懶化妝

係同我拍緊拖

我jen化少少就夠靚啦

佢哋真係好執著要化妝 從來未見過佢哋素顏 機場都要化行妝先出嚟 jen素顏都唔錯呀 佢素顏都影響唔到我對佢嘅愛

4個唔化都靚到癲啦

Lisa 男人300 咪有素顏囉

同款

得嗰一次 仲要唔係見到真人

jennie like

btw ella HBD

錯po

有，你仲想點
一素仲要比人插話人地黑
屌佢地老尾

今時今日邊個素顏唔會俾人黑 恥笑

素＝話人累
唔素＝話人點假唔素

小珍珍生快

我係你未來老公牙

唔好同我爭
ella

其實男人300裡面佢都有化淡妝 真素顏係第一日入軍團比人影到嗰張相 嗰張比人恥笑

好似未睇過
有冇圖

？？

係喱張 其實仲有一張另一個場合 不過嗰張費事post啦

冇咩問題
冇化隻眼係咁架啦

why

維護法紀, 終身承諾

東京比想像中熱

東京熱，正常啦

離2020年仲有30日

離cb呢

朴芯: 可以走數

嗰張以前嘅 比人話整容

短髮？

出道前

個色調好似d性用品店

太多pink啫

咁有solo就派囉

Who

佢id

X N

激死

？

就來俾女人激死 CLS

又話冇左

MMA比人屌到7彩。

點L知 分左幾個星期 而家係咁上連登追擊我
跟住今日諗住同佢講清楚 叫佢唔好再屈9我
佢係咁鬧左我成朝 鬧完就BLOCK左我 激死我

我妹問我珍珍呢件衫係咩來 HELP

佢哋著嘅都超貴

都唔洗錢

整件中國製同款囉

正版都可能係中國制

咁似我之前分手嗰陣，唔理佢唔好回就得，佢要點由佢

都係由佢啦

想睇個po

＋1

好似搵到

bin c

一於去見彩瑛啦 見完我老婆ssss就唔會想溝女架啦
粒星會唔會狙擊你？ 唔會
粒星會唔會唔想見你？ 唔會
粒星會唔會令你傷心？ 唔會

做追星狗>>>>>>>>>>>溝女

充滿經驗

做左追星狗開心好多

追擊左我成個星期 見親邊個PO有我就入去洗

頂你地 我錯囉 以後專一對返我老婆

佢唔入嚟喱度

呢度未見過

好難講 有定心理準備

一見佢入嚟就拉

洗唔洗下個po放你個名上topic

扑佢

點解你要咁做 殘害真BLINK

支持

係咪要開定先

因為你唔係真blink

963

咪搞啦 真係會死人

Gogogo

支持你呀

聽多啲blackpink 就ok啦

[BLINK] BLACKPINK討論區(72) ________

冷靜啲先啦手足

原來係女blink

請勿追擊

唔怪得呢度冇事

可能mom 緊

打聲招呼先

Hi

[BLINK] BLACKPINK討論區(72) 一生何求 迷惘裡永遠看不透~

爆po 你記得開

爆未

笑死

推爆佢啦

等緊食花生呀

你地有無諗過咁做會害死一個真BLINK手足

推

無，唔會

作文作到

唔怕啦 唔做blink都仲有blind可以做

我得閒可以開喎

今個月公開嘅活動得場12月4 con

呢張痴線

幾時的?

唔記得

8月16